呀呀呀呀呀呀,唔想番工呀呀呀呀呀呀

連登果然是00後科林..
全部中學生訓哂

保安呀屌你老母

慘